派 增好值既八達通 有無問題?

係咪好過派野食咁短線?
收果方係咪易啲接受?

按金要蝕比狗鐵

佢賣card 重可以套現埋 唔係重好咩?

套現個刻會蝕幾十蚊比狗鐵

三個月內退要扣$11
三個月後唔使

狗仔可以逆向用依招黎trace
滲入mark好既八達通 跟紀錄睇cctv 查退八達通記錄
唔夠料charge你都可以入你落示威者database將來用
派飛比較好

試下講
咦你掉咗嘢喎
好過派
大家好落台

退飛位有CCTV

咁假設唔退飛，主要拎黎食飯呢?

其實好難
大家都唔一定會一齊退

依條橋OK

我都有咁諗過
但係張八達通只可以用黎食飯
唔可以用黎坐車
跟住係散時 放返落回收桶
我去執返增值 下次再派
咁做得唔得?